有冇人吸得太多tg個鼻會無另另彈陣味出嚟？

我發惡夢夢到自己次次都戴3200，唔知係咪夢入面吸得太多tg，有時喺屋企會無另另有陣tg味彈出嚟。

由其係啊媽整緊蒜蓉嗰陣，陣味就會彈出嚟，幾秒之後就會慢慢變返做正常蒜容味。

唔知會唔會其實係自己有幻覺個腦幻想出嚟

有冇人都係咁？

唔敢睇醫生，有冇人有經驗/方法可以自行解決？

有冇手足試過？

連登有冇醫護可以幫手解答？

有冇人可以幫幫手？

有冇人試過？

心理病 ptsd

我都有諗過

3200唔係P100級
防唔到TS

手足你試下洗洗鼻 我早排行行下街都成日覺得一街煙味 我諗心理作用

係咪啲裝有味

有冇辦法自己醫？

有，好早已經開始有
個人覺得應該係心理問題，依家靠噴香水、點蠟燭，整啲香味提醒個腦「依家唔係戰場上」

大部分舊嘅裝都已經扔曬同咪有時喺張床度休息緊都會突然彈出嚟，應該唔關啲裝事

好方法
Thx！

好
我一陣試試

我 應該係ptsd

我用嗰隻係平時見到大部分手足同部分記者都用嘅嗰隻嚟，我估應該都啱掛。我再check check先

Thank you.

咁可能真係